{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_106121",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "휘목원"
    },
    "text": "約30年間盆栽、造園、園芸、工芸品などを事業してきたフィモクウォンは今年、家庭を飲食店として開業しました。 今年からフィモクウォンは家庭を飲食店として開業することになりました。 今回開業した飲食店では、朝食を直接見てくる社長の手の味でおいしくさっぱりした料理を披露しています。 ランチには白飯と黄漆の葉を入れて作った水炊きも販売していますし、水炊きは予約が必要ですので、電話でご連絡ください。 営業時間は毎日9時から7時までで、当飲食店は大東面事務所から15m近くに位置しております。 家庭料理定食は8,000ウォン、黄漆の水炊きは60,000ウォン、チョングッチャンとカン女史のキムチチゲはそれぞれ8,000ウォンです。 皆様の訪問を歓迎し、美味しい料理と一緒に過ごす楽しい時間になることを願います。 お越しいただければ幸いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "フィモクウォンは何年間盆栽、造園、園芸、工芸品などの事業を行ってきましたか？",
            "answer": "約30年間"
        },
        {
            "question": "フィモクウォンが今年開業したのは何の店ですか？",
            "answer": "家庭を飲食店として開業しました"
        },
        {
            "question": "フィモクウォンの飲食店ではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "朝食や水炊きなど、さっぱりとした料理を提供しています"
        },
        {
            "question": "水炊きの予約方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "電話でご連絡ください"
        },
        {
            "question": "フィモクウォンの飲食店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日9時から7時まで営業しています"
        },
        {
            "question": "フィモクウォンの飲食店の場所はどこですか？",
            "answer": "大東面事務所から15m近くに位置しています"
        },
        {
            "question": "フィモクウォンの家庭料理定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "8,000ウォンです"
        },
        {
            "question": "黄漆の水炊きの価格はいくらですか？",
            "answer": "60,000ウォンです"
        },
        {
            "question": "チョングッチャンとカン女史のキムチチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "8,000ウォンです"
        },
        {
            "question": "フィモクウォンの飲食店では何を歓迎していますか？",
            "answer": "皆様の訪問を歓迎しています"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 291
    }
}